無BNO或外國護照苦主暨圍爐取暖大聯盟討論區

大家走唔甩嘅，有咩打算？
利申無打算走

樓主一路好走

都話走唔到

我意思係叫你留喺香港等死啊.....

咁撚毒
你咪一樣

RIP

真係冇㗎啦我老母今晚仲叫我以後講少句嘢

全家都無BNO或外國護照
我地只係中國人
你地走得就走啦

97後你死你事，港豬自私心態一秒暴露

唔洗灰架 佢哋話有方法接我地過去
至於係咩方法⋯真係唔知

我都走唔到

又唔好咁講
要怪都怪英國啦

你唔係咁撚天真信呀?

97前出世 兩老政治冷感無同我申請過BNO

我地係政治難民，如果唔得，最後一招係直接做難民，同非洲難民一齊等歐洲收留

97前，無申請過就無得補領?

都幾難
歐洲自從中東難民之後驚撚左

我都唔知 有無巴絲同我一樣情況

有都走唔到

我女友同你一樣情況
不過佢好堅決話唔走

父母同兄弟姊妹都97前拎過BNO但之後無續
我97後出世有冇機走

點解?

咁實有啦
起碼你家人走到，之後申請你走
直系家屬WO
外國都係驚滲透姐

又唔係話要走/即走
有個知字 多條後路都好嘅

之前查過資料，97前出世無申請過就無得補領

最起碼你地有得揀走唔走

但我未grad都唔知點走

好似係得你咁諗
走到嘅係外地settle down之後閞公司又好點都好
應該有辦法接手足過去掛
好似burnhill咁都係台灣開公司

唔係我 係你地
見上 我兩老政治冷感無同我申請過BNO

成家都冇
自己仲要係97後
係咪要練定啲紅歌點唱？

我都係全家都冇
安安分分做中國人算
冇錢冇技能、冇其他選擇

係no不接受新申請 97前曾經擁有過先可以攞得返

除非你父母本bno有落你名咁你就有

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

但你97前？
我新移民

我陪你練

咁無了

好鬼煩。你攞住本廁所板周遊列國先得唔得。

第一點嗰度 有好多藍絲父母自己本身都無bno

有BNO 返英國，冇就去台灣啦

台灣落閘

推呢個啦

BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。

97前
有有無得拎返其實都無check過 以我所知係無
因為之前都無諗住走

英屬香港人嗰度諗住點定義？希望佢唔好淨係限英屬香港出生先計

走唔到
樂觀啲，臥薪嘗膽都臥咗三年，畀心機操fit佢，將來帶路靠我哋

你個名
已經預左係做敵後發夢架啦